\chapter*{Задание 1}

\textbf{(№1.1) Выразить через $K$ и $S$ объект с заданными комбинаторными характеристикой: $Babc=a(bc)$.}

Имея ввиду комбинаторные характеристики объектов $K$ и $S$:

\begin{equation*}
    \begin{array}{cc}
        x(Kxy)=xy & x(Syzw)=x(yw(zw))
    \end{array}
\end{equation*}

Получаем следующий вывод:

\begin{equation*}
    \begin{array}{llcr}
        1.  & a(bc)
            & 
            & 
            \\
        2.  & Kac(bc)
            & K
            & 
            \\
        3.  & S(Ka)bc
            & S
            & 
            \\
        4.  & KSa(Ka)bc
            & K
            & 
            \\
        5.  & S(KS)Kabc
            & S
            & 
            \\
    \end{array}
\end{equation*}

Отсюда $B=S(KS)K$. Проверка данного вывода производится в рамках задания 5.